[錄音筆］Sony ICD-PX470 vs Philips VTR5200

我主要會係上堂錄音，都算係大班房。上網搵過，呢2款好似比較好，同埋都within budget。但好似冇咩評價咁，想問邊款好用啲定有其他推介？
謝謝

用緊Sony UX560F
1.tutor唔用咪就差d(細聲)
2.我哩部如果用SD錄, 試過會無啦啦stop左, 所以依家主要用內置memory錄
3.佢跟個software可以filter d noise, 幾好, 但唔會modify 個音源...一定要用佢個software play先得